{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156306?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오션클리프카트지펜션(독채,가족,단체) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 客室内では禁煙ですので、ベランダや外部の付帯施設をご利用ください。 安全事故は本人が責任を負わなければならず、青少年の混宿は禁止されています。 予約とご利用は未成年者の場合、保護者同伴の場合のみ可能で、予約キャンセルに対する払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があり、重複予約が発生することがあり、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過して入室できない場合、払い戻しはできません。 ご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 当日予約及び当日入室はペンション側とご確認の上、購入する必要があり、21時以降の予約は100%確定予約を保障しません。 入室の際、個別バーベキューと駐車が可能であり、バーベキュー費用は40,000ウォンであり、炭、グリル、個人火器を持参することができます。 バーベキューは雨天および冬季には使用できません。 客室は禁煙で、周辺にはペンションを楽しむこととオルレコース、済州オルレ16コースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙について教えてください。",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、ベランダや外部の付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用について教えてください。",
            "answer": "予約とご利用は未成年者の場合、保護者同伴の場合のみ可能で、予約キャンセルに対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があり、重複予約が発生することがあり、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室できない場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "ご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室は可能ですか？",
            "answer": "当日予約及び当日入室はペンション側とご確認の上、購入する必要があり、21時以降の予約は100%確定予約を保障しません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューについて教えてください。",
            "answer": "入室の際、個別バーベキューと駐車が可能であり、バーベキュー費用は40,000ウォンであり、炭、グリル、個人火器を持参することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは雨天および冬季には使用できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、周辺にはペンションを楽しむこととオルレコース、済州オルレ16コースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 555
    }
}